[{"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670588327", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u65f6\u7ecf\u5386\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321337007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321337007/answer/676126076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u6700\u65b0\u624b\u6e38\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321867724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321867724/answer/670327982", "content": "\n\u666e\u901a\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u6708\u516d\u767e\u751f\u6d3b\u8d39\u771f\u7684\u591a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62753680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62753680/answer/320966291", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6296\u97f3 APP \u91cc\u5e05\u54e5\u7f8e\u5973\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318496657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318496657/answer/651284522", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318446360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446360/answer/671143834", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u91cc\uff0c\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u53eb\u300c\u4f5c\uff08\u7b2c\u4e00\u58f0\uff09\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267067521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267067521/answer/672666357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0a\u4e86\u6280\u6821\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498235/answer/666622252", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u95f2\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56258106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56258106/answer/612010735", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e07\u5e74\u5b89\u5229\u7684\u773c\u971c\uff1f\u4f60\u77e5\u9053\u773c\u971c\u7684\u6709\u6548\u6210\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22936131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22936131/answer/674680523", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u90fd\u559c\u6b22\u62db\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312252143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312252143/answer/668187904", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4eb2\u5bc6\u7684\u4eba\u5176\u5b9e\u6700\u751f\u758f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39610324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39610324/answer/666504922", "content": "\n\u6211\u60f3\u6539\u540d\u5b57\uff0c\u6d3e\u51fa\u6240\u4e0d\u7ed9\u6539\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/675364726", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321658384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321658384/answer/666020904", "content": "\n\u590d\u80544\u96f7\u795e\u559d\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5564\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321337007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321337007/answer/676389704", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u6700\u65b0\u624b\u6e38\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322961286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322961286/answer/673934018", "content": "\n\u4e09\u661f\u624b\u673a\u5728\u534e\u5360\u6709\u7387\u91cd\u56de 1%\uff0c\u8bf4\u660e\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u672a\u6765\u53c8\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323118242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323118242/answer/679425514", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7855\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u771f\u7684\u662f\u6ee1\u5927\u8857\u90fd\u662f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323118242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323118242/answer/679388910", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7855\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u771f\u7684\u662f\u6ee1\u5927\u8857\u90fd\u662f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317963478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317963478/answer/677727534", "content": "\n\u300c\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u4eba\u662f\u65e0\u8f9c\u7684\u300d\u300c\u539f\u5b50\u5f39\u4e0b\u65e0\u51a4\u9b42\u300d\u7b49\u8a00\u8bba\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323136833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323136833/answer/676817729", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u8fd9\u90e8\u66fe\u7ecf\u7684\u795e\u5267\u70c2\u5c3e\uff0c\u4f60\u7684\u5fc3\u60c5\u662f\u5982\u4f55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679618187", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323375673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323375673/answer/676293989", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u88ab\u5173\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679601822", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679585873", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323061940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323061940/answer/673661059", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u4e00\u5f20\u56fe\u4e0d\u540c\u7684\u4eba\u770b\u5230\u7684\u989c\u8272\u4e0d\u4e00\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/677002583", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321293729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321293729/answer/672207830", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u591c\u738b\u4e00\u5b9a\u8981\u6740\u4e86\u5e03\u5170\uff08\u4e09\u773c\u4e4c\u9e26\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64027785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64027785/answer/676584247", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u563b\u54c8\u5382\u724c\u8c01\u7684\u5730\u4f4d\u6700\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321337007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321337007/answer/676443614", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u6700\u65b0\u624b\u6e38\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/649924647", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319054018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319054018/answer/668265495", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322098956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322098956/answer/666678221", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u7684\u8001\u5e08\u4eec\u8eab\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322825298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322825298/answer/675374493", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e07\u8fbe\u6b66\u9986\u548c\u8dc6\u62f3\u9053\u6253\u67b6\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31638871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31638871/answer/669297261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u542b\u6697\u55bb\u6216\u7ec6\u8282\u3001\u60c5\u8282\u7684\u540d\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265529851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265529851/answer/670069309", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5b66\u751f\u7684\u5e73\u4ef7\u978b\u5b50\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285027440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285027440/answer/655905298", "content": "\n\u4e13\u5347\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298045490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298045490/answer/667767624", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u5feb\u4e50\u4f53\u4f1a\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322454763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322454763/answer/671441292", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u989c\u5b81\u88ab\u8bc4\u4e3a\u7f8e\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u5916\u7c4d\u9662\u58eb\uff0c\u800c\u5728\u56fd\u5185\u5374\u8bc4\u4e0d\u4e0a\u9662\u58eb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22288366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22288366/answer/658774765", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d3e\u73b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/661264168", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650179/answer/635337846", "content": "\n\u5931\u4e1a\u51e0\u4e2a\u6708\u90fd\u627e\u4e0d\u5230\u5408\u9002\u7684\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66835025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66835025/answer/658407385", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u7ed9\u521a\u6bd5\u4e1a\u7684\u5927\u5b66\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/658034517", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317899632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317899632/answer/653189766", "content": "\n\u4e70\u623f\u9ad8\u697c\u5c42\u6709\u4ec0\u4e48\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319113351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319113351/answer/645094412", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u80fd\u6709\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282890533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282890533/answer/647420417", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u72ec\u751f\u5973\u662f\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7684\u6700\u5927\u53d7\u76ca\u8005?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19859548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19859548/answer/632871157", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u540c\u4e8b\u6253\u6b7b\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8ddf\u4f60\u8bf4\u7684\u300c\u804c\u573a\u5957\u8def\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287680332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287680332/answer/632847027", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8bfe\u672c\u4e2d\u7684\u674e\u9e3f\u7ae0\u88ab\u5199\u5f97\u5982\u6b64\u4e0d\u582a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/673244460", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u54ea\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/541764495", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318436964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318436964/answer/657600288", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5b66\u4f1a\u73a9\u597d\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323499034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323499034/answer/678210437", "content": "\n\u7f8e\u961f\u8986\u706d\u4e86\u4e5d\u5934\u86c7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5987\u8054\u56db\u91cc\u9762\u7684\u4e5d\u5934\u86c7\u5367\u5e95\u8fd8\u4f1a\u88ab\u4ed6\u4e00\u53e5\u4e5d\u5934\u86c7\u4e07\u5c81\u6b3a\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297831184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297831184/answer/676279110", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38219371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38219371/answer/622290198", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u5973\u670b\u53cb\u5bb6\u89c1\u5bb6\u957f\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679622286", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/676516331", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301770801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301770801/answer/674669643", "content": "\n\u4e2d\u4e13\uff0c\u5927\u4e13\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679582787", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679639689", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20826084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20826084/answer/673962951", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u83e0\u841d\u4e0d\u90a3\u4e48\u9178\uff0c\u9664\u4e86\u52a0\u7cd6\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323007108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323007108/answer/674845925", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7537\u751f\u90fd\u559c\u6b22\u5438\u70df\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298045490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298045490/answer/675493806", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u5feb\u4e50\u4f53\u4f1a\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323427228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323427228/answer/678295643", "content": "\n\u5b69\u5b50\u559c\u6b22\u7406\u8bba\u7269\u7406\u53ef\u59bb\u5b50\u5e0c\u671b\u4ed6\u505a\u7a0b\u5e8f\u5458\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679578455", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321874428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321874428/answer/676555815", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u5982\u679c\u4f60\u8bf4\u4e86\u7b97\uff0c\u6700\u60f3\u8ba9\u8c01\u5750\u4e0a\u94c1\u738b\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/676758327", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323827754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323827754/answer/679251010", "content": "\n2019 MSI \u5c0f\u7ec4\u8d5b iG 1:0 \u51fb\u8d25G2\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31924610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31924610/answer/664476295", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u4e34\u7ec8\u9057\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36179591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36179591/answer/674562465", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u624d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/637476957", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679583472", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20711848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20711848/answer/675083095", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u6cb3\u5357\u9a97\u5b50\u591a\u7684\u4f20\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679615626", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/668685289", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323518916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323518916/answer/679017709", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767d\u5c45\u6613\u5199\u4e86\u7435\u7436\u884c\uff0c\u5374\u4e0d\u5a36\u7435\u7436\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286852301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286852301/answer/677097282", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u4e0d\u9002\u5408\u505a\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318306903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318306903/answer/670202496", "content": "\n\u5211\u8b66\u7537\u53cb\u4f1a\u67e5\u5230\u6211\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/673962728", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316723659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316723659/answer/654533087", "content": "\n\u4e0d\u628a\u623f\u5b50\u7ed9\u5973\u513f\u5c31\u662f\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294940846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294940846/answer/672653362", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u662f\u60c5\u5546\u9ad8\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317823574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317823574/answer/667542116", "content": "\n\u889c\u5b50\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u6512\u7740\u7528\u6d17\u8863\u673a\u6d17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/667753184", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320983320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320983320/answer/665934290", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u7684\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u53f2\u8bd7\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/657054621", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317422055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317422055/answer/663342275", "content": "\n\u957f\u671f\u5438\u70df\u7684\u4e2d\u5e74\u7537\u6027\u7a81\u7136\u6212\u70df\u4f1a\u635f\u4f24\u8eab\u4f53\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314798058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314798058/answer/653685597", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6709\u4e13\u4e1a\u7684\u5065\u8eab\u6559\u7ec3\u6ca1\u996d\u5403\uff0c\u53ea\u4f1a\u7528\u9500\u552e\u6280\u5de7\u5ffd\u60a0\u7684\u53cd\u800c\u98ce\u751f\u6c34\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306780886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306780886/answer/624032656", "content": "\n\u4f60\u7ed9\u5b66\u4e60\u673a\u68b0\u5de5\u7a0b\u7684\u65b0\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292962249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292962249/answer/501370765", "content": "\n\u4f60\u540c\u60c5\u674e\u767d\u5728\u300a\u5c06\u8fdb\u9152\u300b\u4e2d\u7684\u906d\u9047\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37608302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37608302/answer/668666193", "content": "\n\u5973\u751f\u526a\u77ed\u53d1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/663409200", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321337007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321337007/answer/675972264", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u6700\u65b0\u624b\u6e38\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321036608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321036608/answer/663361042", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u96ea\u56e0\u4e3a\u751f\u75c5\u5728\u97f3\u4e50\u5267\u300a\u767d\u591c\u884c\u300b\u4e2d\u91c7\u7528\u5f55\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323652516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323652516/answer/678278668", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u9b45\u65cf 16s \u70b9\u80f6\u95e8\u540e\uff0c\u5c0f\u7c73 9 \u4e5f\u88ab\u7206\u6ca1\u6709\u70b9\u80f6\uff1fSoC \u7684\u5c01\u80f6\u60c5\u51b5\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323037449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323037449/answer/677138046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323615123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323615123/answer/679126492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u60c5\u516c\u5bd35\u786e\u8ba4\u5f00\u62cd\uff0c\u4f46\u6f14\u5458\u9093\u5bb6\u4f73\u3001\u91d1\u4e16\u4f73\u3001\u738b\u4f20\u541b\u4f3c\u4e4e\u5e76\u672a\u53c2\u6f14?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323562525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323562525/answer/677739488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 10 \u5c81\u5973\u7ae5\u4e3e\u540a\u74f6\u53c2\u89c2\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\uff0c\u7238\u7238\uff1a\u300c\u53d1\u70e7\u4e5f\u8981\u6765\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u8003\u4e0a\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322950468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322950468/answer/676316514", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u5f00\u8f66\u731b\u7684\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u662f\u5f88\u5371\u9669\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314464067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314464067/answer/677393859", "content": "\n\u5988\u5988\u662f\u4e00\u4e2a\u4f0f\u5f1f\u9b54\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312354451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312354451/answer/678842625", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e1c\u5317\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322430069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322430069/answer/675210512", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u8981\u70c2\u5c3e\u4e86\u5417\uff1f\n"}]